{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043817",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/hotel/3000935",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "소노캄 거제"
    },
    "text": "巨済島に位置する大明リゾートは澄んだ水、青い山、藍色の海の秀麗な自然景観を備えた場所で、巨済島で最も有名な海洋リゾートの一つです。 様々な施設を備えた大型ウォーターパークであるオーシャンアドベンチャーがあり、多くの人数を収容でき、全客室は閑麗海上国立公園を眺めるオーシャンビューを楽しむことができます。 このリゾートには韓国語で案内できるスタッフがいます。 朝食はシェフズキッチンで提供され、大人は39,000ウォン、小人は23,000ウォン、幼児は16,000ウォンであり、午前7時から10時まで提供されます。 ウォーターパークは毎週火曜日と水曜日は営業しておらず、定休日は10月31日から11月9日までです。 このリゾートを訪れた人たちは子供たちと一緒に泊まるのに良く、きれいで便利な施設が整っているとレビューを残しており、ウォーターパークや様々な付帯施設だけでなく素敵な散策路も提供され、様々な活動を楽しむことができます。 建物は年式が少し古いですが清潔状態は良いと評価され、寝具もふわふわでホテルに劣らないサービス親切度を経験することができました。 しかし、いくつかの部屋には小さな車輪や虫などの残念な状況がありましたが、客室の眺めは優れていました。 もう少し清潔さを改善すれば最高のリゾートになるという意見もあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "大明リゾートはどこに位置していますか？",
            "answer": "大明リゾートは巨済島に位置しています。"
        },
        {
            "question": "オーシャンアドベンチャーはどんな施設ですか？",
            "answer": "オーシャンアドベンチャーは大型のウォーターパークであり、多くの人数を収容できます。"
        },
        {
            "question": "大明リゾートの客室から何を楽しむことができますか？",
            "answer": "大明リゾートの客室からは閑麗海上国立公園のオーシャンビューを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "朝食は何時から何時まで提供されますか？",
            "answer": "朝食は午前7時から10時まで提供されます。"
        },
        {
            "question": "大明リゾートのウォーターパークの営業日は何曜日ですか？",
            "answer": "大明リゾートのウォーターパークは毎週火曜日と水曜日は営業していません。"
        },
        {
            "question": "大明リゾートの定休日はいつですか？",
            "answer": "大明リゾートの定休日は10月31日から11月9日までです。"
        },
        {
            "question": "大明リゾートはどんな人々におすすめですか？",
            "answer": "大明リゾートは子供たちと一緒に泊まるのに最適な場所です。"
        },
        {
            "question": "大明リゾートの客室はどのような状態ですか？",
            "answer": "大明リゾートの客室は年式は少し古いですが清潔状態は良いと評価されています。"
        },
        {
            "question": "大明リゾートのスタッフはどのようなサービスを提供していますか？",
            "answer": "大明リゾートのスタッフは韓国語で案内できるサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "大明リゾートの改善点は何ですか？",
            "answer": "大明リゾートの改善点は清潔さをもう少し改善することです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 413,
        "QA": 389
    }
}